做得巨蟹撚真係有苦自己知

巨蟹既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
巨蟹好少情緒失控，都好少有人可以令巨蟹情緒失控，如果有就代表佢好重要

55

星座撚死得未

照你咁講 姐係EQ低嘅人就唔會係巨蟹座果段日子出生?

雖然我係巨蟹 不過信星座真係好on9

巨龍撚勁好多

巨龍撚

中到仆街

呢樣真

中撚到仆街